全港準備爆屎渠

垃圾徵費晌全港推行
每個袋都要錢

為咗減少用垃圾袋
最簡單就係湯渣，豬骨，廚餘
乜都沖晒落屎渠
大廈塞渠可以用鏹水嗱番通佢
咁嗱多幾次就會嗱穿渠，滴鏹水落街

等睇渠務災難
巴打們睇路

Dump 喺郊野公園算啦